請問有冇連登仔趕唔切屌戇不群 (會員#106374)個老母?

冇

冇

通過！